Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 472 黎緊個星期又會派乜

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

LIHKG HOT TOYS

【成功人士名單】

(By巴打玩HT慘過食屎)

正如巴打所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

***已更新部分成功人士gif圖

歡迎大家留言補充
在此祝各位真玩家搶到四寶六寶

少少題外話
強烈建議大家將以下人物/店舖加入自己嘅玩具交收黑名單

***因為字數限制所以無同成功人士名單一齊放 如果要pin就pin成功人士夠了

lm

擺喺度無郁過都斷手
斷之前係屍企pose

你哋Antman頭盔對眼係咪一樣三白眼

d iron man diecast手咁化學既
已經有好多單案例

有無朋友知道邊度可以買荷蘭仔頭連頸
想配比新果隻homemade suit.

佢呢個關節無用合金舊膠又垃圾

好強嘅氣

你搞到我好撚驚
你係一上手一郁就斷左?

Lm

瞄撚準備

第一隻46斷手

(偽)出呢隻又點睇

樓豬

覺得今日無料度

same

想問下點解ht比人話係藍?但我又睇唔到佢藍左d乜

真係有肉食咩，收個價都唔平

SAFE OKAY?

on99 利物浦因為你變得差了

之前好似話香港係支那

傻豬黎
小妹帶番起利post追擊股東熱潮

呢個星期開始神經緊張

WHO

今日都係似safe多

咁呢啲小跪都要做，唔係點出貨比你
一係搬廠囉，不過大陸比唔比你走都係問題

Safe

上年啲四寶價好慘，洗鬼捕咩

我最丢春係買唔到far from home限定spider man

斷氣

其實宜家係咪唔會再出張國榮個啲

好想有公司出David bowie…

盲反 : 陳生係盤點 唔係罷工

之前咁岩經RB買到

死人license 難拎掛
當年出完MJ冇耐就死左

派貨未

上年4寶好似唔係12點出

呢個係咪之前話比人呃個個頭雕師？

屌又係到放風 等啲人再精神緊張啲

個陣第一次玩網上
我都無 收左2手

收到風,四寶呢個星期隨機時間開預約,凌晨都有可能記得MON住

唔知你講邊單比人呃
如果你係講上次Molecule 8出嗰隻John Lennon單野嗰個sculptor係vimkert

上年應該12:03出post，睇返fb啲留言係咁叫dq 12:03前登記嘅人

第一次玩網上
就比我撳到

後追咪又係平

仲低過原價添
頭先見到TWO FACE 1200

NMSL

呢隻原價好抵入

同隻rocket差不多
1280好似

係1280

依家好似炒到$1800定$2000?

如果呢啲時候出應該都要1600-1700重要無頭雕

原來原價1280咁抵玩
我仲忍緊手，未收紅藍gg

果陣啲人屌哂鬼
但依家睇真係好抵

個陣又係搶晤到
之後咁岩去日本 見到有 順便買埋
對返港紙 都差晤多2k

兩星期前入咗隻，至今都未捨得扭佢

好正

係 原價好值得入

醜 拉

爆呔
Mk47派貨隻紅藍又會再升價

有新野

0仔GG

【Disney Princess - Disney Princess Cosbaby】

真心幾靚堆cosbaby

Princess

幾時派

諗唔到動漫出乜主題

依家出動漫節叫條女排味唔會比人西面

啲公主唔齊嘅

Iron Spider 呢隻我係收冇頭雕版 $1200

本身都冇諗住入

原價買到真係無投訴
隻料企返直又會無哂摺痕
個頭車線位又好過hc少少

利申原價買到

我依加想用單蝕換 47都換唔到

最好出1:6長髮公主

抵wo

你需要一隻deadpool

張4寶圖 你地邊正睇到

仲咩年頭唔去訂？

出茉莉公主
正
粉紅戰士

竟然係迪士尼主公

Cosbb真係咁好賣咩
見th一埋死貨

總有熱門貨跑出掛

原版85好正，快派

有貨唔一定係冇生意
又冇講過COSBABY係量產
百幾蚊人人都買得起

同埋又動漫節率先推出*****************COSBABY系列
今次有GAME GG, VENOMIZED, 公主系列

出bd嗰陣個個都話呢隻會蟹

依隻開咗一個月就截

依加睇返實物圖 真係可以keep曬兩隻 唔同feel

派貨入多隻
一隻配3巨頭
一隻配pepper

個期窮到仆街

我懷疑成本好平，啲qc好差，成百幾二百蚊隻
上年熱潮鬼掩眼買咗幾隻，冷靜完後悔到仆街
我早一個月賤價賣曬佢

而家轉咗買土人

閣下之前訂的HOT TOYS Captain Marvel (Deluxe Version) (MMS522) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.
全派

終於有得拎
等埋ROCKET先拎

原來未派晒

希望派85 可以帶hit埋 Pepper

終於派晒, 快d派rocket, 差2個鐘

終於有得拎

係真就好

ROCKET呢??? 上咗咁多日HOLD咗幾日都唔派

成日都係咁，hold一兩日先派多轉

實物又幾靚喎好彩2張85單都有keep

呢隻野好好扭 唔洗咁小心

bd先易蟹，我懷疑重少過正常版，冇乜人放出嚟，bd就一大堆

我想收隻正常版3月31號首日完全收唔到

BD單放左啦喎都唔知出貨個質素，同唔知等幾耐

諗起MK7 D戰損

我自己張BD寫到去2022年頭

就係乜7戰損做到咁我先驚，ok既話到時再收反，bd實大貨諗起動物節第一日

其實我預2023年先派到我
派曬就2024到啦

Endgame完左4年先有？

85唔會蟹啦
同BD差成兩年出貨

仲未收唔到sms😗

咁咪啱，故事線上佢哋都係2023先再打thanos

駁唔到

比佢退休啦
依排又傳緊搵番肥班客串dceu

始終覺得肥Ben最型
係劇情成日膠化佢

最忠於漫畫嗰個

越舊越MAKE到NOISE呀嘛

4年後可能第二個熱潮 炒到上8000
買樓睇今次

真心肥ben神態最似

佢先做到原著嗰種暴躁中年人feel

連燈許願池已收到你的請求。

分分鐘 end game 某幾隻變CW個價位就仆街

到今日為止 wm mark 3同46都好貴

MMS552 上貨中

Wtf?

MMS493 上貨中

Real 信和Live

正 HOMEMADE

522定552

段片真係有啟示

聽日袋定單出街

咩片? 笑俠個條?

520呢

話說我上星期

Homemade上都未派隊長

Gamora更加唔好提

HOMEMADE都係整多架飛機仔
件衫又係唔係難整 又冇頭雕

正啊 homemade
冇頭雕係特別快

嗰陣時平民首日都同我講21Q1咁嘅速度真係就快破產

首日係邊日?

LM跟進,BTW唔係好信

MMS552 SPIDER-MAN: FAR FROM HOME
SPIDER-MAN (HOMEMADE SUIT VERSION)
Approximately Q4, 2020 – Q1, 2021

又早派

大派貨日 homemade首日幾號

552定522啊，之前已經有人睇錯，冇圖唔信

平民首日9月1

我都係留名跟進早咗成2-3季

嘩屌，啲公主肥腫難分
cosbaby個價真係買返qposket

等人影相confirm

影唔切 我都捽一捽眼 佢推緊入lift

得地台，droid 係新野

咁我覺得你應該睇錯

我專登睇埋個英文簡寫 應該無錯

522係dx大媽，今日全派，睇錯機會大。

利申希望你冇睇錯

信你架啦 唔好要我失望

大家利子禾信你的

啱啱先話522全派 應該真係522嚟嘅

上左有幾多先

我望到得好少 啱啱信和落樓 信我啦

你睇到英文咁就信你

係咪hm?

如果係FFH HM就

應該FFH HM

S乜乜乜 (HM)

扯旗
派gg了

係就正

正呀

哇diu 正

股東

FSG同股東都要死全族

諗起之前有條友炒價入左Homemade第二日出ffh版，就即刻係fb放返出去

終於有
希望第一批收到
好似係頭兩日訂 如果冇記錯
部無人機同地台好正

派紅黑好過啦

跌價隻野咪冇咁靚

會員

4千蚊入真係會灰到爆

網上頭兩日

9月2號單
應該要等多幾轉

個頭雕靚嘅

諗起果日12點見到出homemade真係好震撼，估到估唔到會重出呢隻，d mon post回憶返曬黎

無郁過都斷
我係尋晚無啦啦留意到隻右手好似低左啲咁
跟住一拎起先甩出黎

呢個?

我已經諗定訂嗰箱專擺電影gghomemade upgrade stealth tech 4隻圍邊擺然後中間擺47同mysterio

果日係12:00之後啲人以為safe 點知過咗半個鐘之後突然間出post俾人撳

仲要前幾日出左段SCARLET同HOMEMADE互指片
即刻多左炒家放出黎
點知過幾日真係出

我隻50都勁鬆 起斷嘅邊緣
上淘仔買左件自己換 唔算太難

eg之後個段時間訂野 真係好大壓力
個時d野又貴 對比番依家
得淡笑

快搵人影到相 我眼花實俾大家屌死

你眼花就準備定 菊花都得

仲未有人影

屌

屌
如果眼花必ban

ching你用3310?

但上隻Han solo無人理既

笑死

原來你撚狗

平民次日 條撚準備

522定552呢

建議樓主置頂,方便大家一陣一齊BLOCK

rocket cm 收到通知仲未拎

我只信RDJ巴

Ok唔使ban

I will make all of you from doubters to believers

好彩無事

你差d陰左我

rerun果然係快d
47應該都出得貨

屌有料

證明呢位利迷仲未打丁打到眼矇

好多貨咁

朋友對唔住怪錯你了

派到9月1我上20樓自含

冇頭雕實出得快既

果次係我第一次㩒到但係最後又唔想訂
記得當日好多人屌鬼咁遲出post

我哋利狗擔心定下季護級了

我頭先15分鐘好撚大壓力 手都震埋

Lm跟進

我1/9 下就4:30 前面好似仲有4日係會員

置頂未

幾驚你眼花

啊活呢排生產能力好高

好想快啲收到47

你屋企有啦

快啲派venompool
我想睇下有幾慘烈

點解依排派貨咁快
係咪大陸廠個邊 請曬其他廠未有工開人做

猴活係咪已經癲咗

補多張

買多幾間廠

嚇撚死我 以為派紅黑

好多貨

bw都好多 都係派得一日 想哭了

20樓等你

出面大把單冇人接

期待架飛機出成點多過gg仔

等FFH扑呃

我個陣都食咗炒

有頭雕 算啦

比人屌得多, 係咁生仔

話時話呢隻好似係第一隻上網搶再上20樓嘅又派貨嘅ht
唔知個時每日有幾多quota
派得快唔快呢

唔差在派埋紅黑plz

啊活精力旺盛3-4日就派一隻新貨

侯活陳好波

真心覺得值錢過粒頭

猴活都幾撚狗 見政府派一皮
就係咁出貨 前排就幾個月派一次新

J住先

今個月派左5隻新嘢

唔嬲阿活啦

派唔緊要 d qc唔好咁差就得

全marvel大家開心啦

希望紅黑個架有咁大就好
紅黑個架整到成粒黃豆咁

牙活好努力改善做返靚個朵架啦
如果Hawkeye bw係iw嗰期出
應該大把人屌到仆街

今次HE BW呢2隻EG版堅高汁

做返靚個朵，咁就改返ca啦

想幫你含

排隊

F5緊自已個MAIL

3mm

你幾號呀清

即管睇吓最尾大貨點

我估派唔到網上首日

我估黑卡都派唔哂

想睇扑呃

真野唔好攞出黎講嘛

派哂比會員先

唔係話10月派咩

Movie promo⋯⋯

等j圖

同選舉一樣 選舉近了要開始做下樣

呢隻gg唔知有冇味精圖睇呢

平民首日

佢整返好啲details 我唔介意佢遲派

會員都好似成5日

等1:4gg個dx地台放隻homemade display

到時box art 啱，隻野都係錯就好笑

Homemade會唔會有減價單

又唔係未試過

無一次派頭轉超過一日

24年 A5都上啦 到時又炒過

等2022 mysterio

仲未收到全派cm sms

我頭先都收到了! 拎單去拎貨啦ching

好期待蜘蛛仔個頭

巴打係咪又有料爆

仲未見d知名炒家徵可取

最強會員

我愛牙活不反了

HULK頭LEO CHAN

無訂home make 唔關我事
快d派the wasp啦

我都未

Endgame box art全部用真人圖 點會有錯

剛剛收到喇

快啲派埋gamora同wasp好冇

where is gamora

Fatafatfatafat

I do u better whose gamora

Gamora拎左去換靈魂寶石
而Wasp化左灰

平民次日 原價

I do u one better why is gamora

why is gamora

第三集上嗰陣時唔知有未呢
利申收咗單

派EG Starlord先 開宇宙on9孖寶先 定係派Gamora先

一次過派晒兩隻 再開埋宇宙孖寶
Starlord唔知有冇得打尖呢

9月5單，希望聖誕前有得玩

有冇第三廠有整gg俠FFH個啲無人機?

我記得之前有

求資料

印象中1/12就有

係1/12

GOOGLE搵到

1:6都有 見過13樓有開過

想整多幾部無人機

13樓不了賊店

點解咁講???

巴打去 #5睇
下次我都係hide圖算 留返啲名公開出嚟

又係上完貨唔派😂

見到cashier後面放左homemade出嚟
未影相

我愛侯活

仲係未有
到時直接拎單上去算

Box art呢

扑呃扑呃

打側擺都睇唔到

咁多野攞
銀包頂唔順喇

到底大貨會唔會做到咁detail
利申有訂到

派咁多隻
都未有一隻派中我 最近都差8粒鐘

走左未？咁啱係信和附近想撞下你

希望box art好好睇睇
eg個幾款真係麻麻地

馬雲網 1/12 68蚊隻

feel到會好輕身

應該好好睇睇既

去左rb啦

可能啊活良心發現加左燈

架飛機仔咁白?

ht d戰損次次都炒車

有燈?!

d圖全部都唔關ffh事

飛機d detail都keep到，收貨

味精圖好睇啊
雖然同佢電影件衫個情景冇咩關係

sms出左未？

見到鬼佬GROUP話
7月開始派
Qui gon
Stormtrooper from mandalorean
Endgame iron man
Alita

終於派85
不過我諗十月先到我
條隊咁撚長

冇頭，少咗樣嘢擔心

有email喇
啲舊化成日都縮水

咁遠都收到風

鬼佬風好少準

點解ht而家啲味精圖都有Stan lee 出現

本身隻機有燈？

呢隻都係睇配件出成點 本體都出過

唔信7月派到85
講到明delay到年尾

首日8點單 派到我未

架飛機比想像差
其他都收貨

條友話D風都係香港人放

好似細隻左？

又幾正喎

又開飯啦

隻野都出過啦 都唔會有咩期待

邊爐腦細開POST放單了

你張單幾號嫁

+$400
屌你老母啦Henry Ma
乜鳩垃圾視覺大師

佢真係大炒黎
個規模大到你唔信

有無巴打知homemade派到幾號

試下爆多啲

四月五定六號

咁撚成功，真係要你長駐連登

日日涮
網址:
地址: 旺角彌敦道601號創興廣場6樓
電話: 23101198
千其唔好報食環，人哋間鋪嚟嫁

日日炒 Hottoys 1/6 玩具放題

條友真係冚家剷嚟
不過佩服佢揼咁多本去做大炒
又請大媽又揾咖喱
大部份單歸晒佢邊
其他嗰啲成功人士都係small potatoes 咋

有無monpost狗貼呢張係佢個post到

佢間嘢應該叫日日炒

依加d價閪到咁 夠唔夠cover返大媽同咖哩條數

一係叫日日插囉

屌，個時我1300收張單返黎

條友最高住嗰期一早放哂啦
你估佢真係on9咩

見到Ma Wai放嘢就一齊排原價-$500 咁撚多單

唉 屌那星

其他細炒就真係傻鳩
呢個真係有啲腦架
雖然唔想承認

今次homemade suit個頭縫線好似靚過舊版

卜啞呢

得閒打去問下 兒家堆單 放咩價位

可能佢高價放返你張單出去

笑什麼
你也是

做乜入嚟嘅

不嬲有mon
冇出聲姐

我記得精壇好似有隻股東出名玩hottoys

好多人依家原價放都無人要

派一水之後過幾個月先再開始派又唔係未試過

有錢就話玩玩具 經濟差賣都賣唔切啦

炒多過玩

供求問題

未RERUN前好多人炒價收

好彩冇食過炒單

今年只食過HB單

馬爺Facebook加完$400放出去，好似又想收多張單玩

9月1日號有得拎未

9月1 +1 未有email
最多咪派到次日

高賣低買

可能自玩 佢都有3隻乜50

睇到啲味精相有Mysterio
想佢之後加返個頭比我

唔係DEL左POST咩
9成9拎唔到版權

其實係咪可以攞得嗰陣報失埋張單撚佢

Homemade suit早左咁多

可以 你唔怕佢報黑警的話

唔洗開過個板嘛

炒得起先決條件係當初少人訂，之後多人想後追先炒得起
個個都仆住訂endgame邊個接貨

鬱金香狂熱🚬

我8月28號單

佢啲單收黎都係放返出去 最後搞到既唔係佢 係收左佢單個位
其實佢成日po自己屋企都咁大個櫃都算半個玩家黎啦
仲要有間鋪 都唔明仲去炒ht jm9

如果晤係咁玩 邊有錢買個800usd

仆佢個街咁送多幾年阿活小配件
而家又貴又少件
仲要咁7耐先派 Q4, 2021

咪係 賺果雞水咁多

牙活成日送小禮物比玩家會唔會破產㗎

想佢改下魚缸頭
條合模線好撚難睇

搞手但求打個和

住大屋做老細都仲要花時間炒Ht賺雞水咁多
黎去學投資好過啦

Peter仔都好進取

牙活有心靠改善endgame大貨質素做返靚個朵
大家真心要期待後續嗰啲
唔好白費牙活一番心機

係囉 勞心勞力又有風險仲要俾人起底

身水身汗賺得個幾百蚊, 去做暑期工好鬼過

47 RERUN睇來差唔多要上

啲成功人士睇好大市
但開1200個啲全部都無人排價

有sms未，有box art睇未

等緊

我見人放次日可取
希望派晒黑卡大佬先

Jm9好柒

攞自己黎較飛

ER.....

幾靚

聖誕節派就fit哂

早前於2019年8月29日18:30或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

我覺得幾頂癮

咩都冇得玩

我第一隻訂嘅hottoys係紅黑gg，估唔到homemade仲快過紅黑，8/9單希望快啲有

要無分件線只可以用吹塑

好7 聖誕禮盒咁

都有3日
希望第二轉有9月1

搞咩呀

侯活比啲追求用玻璃啦

靚

我都係1/9

葡萄VIP

頂好靚呀
做乜咁早放走左張單
係咪收唔番架啦

個BOXART 睇真D係唔錯GA
整到好似同MYSTERIO對望
如果個圓型上個膠片就完美
依家有小小柒味

我都覺得幾得意

靚 正評
柒 負評

靚 搞到想收返隻玩下

聽日去拎先

真心 我覺得好靚

起碼唔係一式一樣先啦次次都整到EG嗰啲咁樣會好悶

我都覺得好靚，話唔靚個啲想點

呢啲先叫boxart,有design過
我like嘅

靚盒

設計得幾有特色
不過真心柒

今之要就架無人機先要做到咁正方形
Night monkey有地台應該又類似stan lee咁大吸塑
Ffh會唔會啲盒全部都唔一樣size迫死啲強迫症

2/9

紅黑係咪應該咁

好想快啲睇drone實物

真
好過就咁加張圖加個AVENGERS LOGO個d先

應該紅黑同night monkey都會係咁嘅設計

個boxart幾有idea，借鑑左電影幻像果幕

咁mysterio點
Mysterio 入面又有隻mysterio

呢個boxart幾正呀

Ca都未出 何來mk85 唔信佢d料準過官方

boxart 正wo, 有設計有心思

魚缸頭入面有個魚缸頭

就咁睇2張封面圓形開窿？

個扑呃j咗

撚狗大法
我愛候活

已經迫死緊我 唔啱size放唔到落層架
砌緊嘆息之牆嫁嘛

Box art 好過endgame吧
Endgame好hea

封面show頭
入面

諗起ROCKET

扑呃有人樣
但係入面冇頭雕

endgame就 design得咁hea

個盒側邊靚
冇了

Homemade都要減價走
佢地咁禁黎做咩姐

想放依隻，有無人會收

有100

排101

我110

排 10 我屋企樓下

你倒貼就有人收嫁啦

依個望到都呆撚咗，賣$1500傻撚咗？

billy ling有喺科林個LIVE到執平嘢

扑呃很可以
快啲派到平民單啦

咁點算
同男朋友分左手留依隻野係到都唔知做乜

好撚靚喎，仲要係M客個頭

今次個扑呃算唔算GG最有 創意果個

Billy仔叫名叫Silly啦

搵另一個男朋友咪得囉

scarlet嗰個幾正

佢以為有頭雕？ 窮咁開價正傻鳩

9月10單有撚排等

錢就係咁易搵

笑撚左

幾號單

個扑呃幾靚喎大佬 真係叫有落過design effort

不過算啦呢家野各有各喜歡 一係全部好似sw黑底加個半身算

有無棍? 要唔要男朋友?

戰損咁樣 我收撚曬貨啦，掂呀，HW比個讚你

分唔到曲直了

自稱係絲 仲要岩岩分手
巴打們踴躍支援

19年4月8日

未講有無棍 冷靜

我收....留你

諗返起之前個小妹anson

男人都可以有男朋友

真係有設計過，又切合電影主題

似ffh隻鐵盒碟

咁緊係想原價啦

諗緊出唔出去拎cm 又想等埋rocket

係咪首日先
如果唔係出面大把原價分分鐘日期又早過你

有興趣都算早期

rocket antman hawkeye homemade叫緊胡

點解會大把原價嘅
好多人睇完電影衝動想買？

唔知可唔可以改真人頭放呢

我拎左 hawkeye rocket thanos
等緊black widow antman同浪人

地台啲粒粒唔同左既

頭幾日由廿樓排到恆生

地台唔錯，啲特效似係膠

我係antman rocket hawkeye Spider-Man

派快少少ok?

咁睇幾靚

吓原來唔透光㗎

個板好似透光

9月9

700幫你要左佢

有3個地台

個機真心唔錯

好耐無留意行情 原來可取都跳樓 揸住成手後期單表示當初排乜9

隻無人機好似幾正

大把人咁諗

特效啲騎兵閪咗喎比起個版

個地台都好靚

隻機做得咁大 仔細過主角

紅黑個架都好精細

咁睇法 細圖黃色多d靚d 實物d色有種好fake既感覺

有冇咁撚餓

紅黑唔是再細部d?

紅黑gg究竟會唔會配homemade部無人機之前果部黃豆咁細

配黃豆機

而家嗰個係似返電影嘅
但開訂圖嗰隻色靚啲又透透地

細細部

原來跟返電影

800蚊又可接受

宜家實物似偷懶冇用透光？ 定sb lighting 問題

如果後面自己打少少燈透到應該有你幅圖個feel

其實都唔錯

仲未有開箱圖

根本係紅黑地台

幾有心機

想問吓紅黑首日喺幾號?

本身入hm都係為咗個無人機俾紅黑玩
紅黑個架細到

我都係諗住留黎比紅黑用

冇幾日，第四日已經直入

可唔可以變返大機

同女朋友鬧分手,話我晒錢,心灰意冷想放左張85單

有張原價4月4你啱唔啱

Chi lun sin 依家啲單平咗好多

唔係女 義海價 100

有幾錢

呢家85 49原價-200

原價咪1000

呢條友當初 +1100 收左我張黃6尾水單
諗起都爽

artbox冇估錯 係M客個頭係通，幾時冇開盒

換左個女朋友佢 咁味唔使放單

可能ffh gg啲盒通用

正喎反正本來都唔排頭位
抽都幾好

諗起上年D人用火影跑沖去HT區

抽仲難過排隊

上年日日都耍跑

衝到過去仲要搵龍尾
搵慢少少恐怕要排多一兩個鐘

上年亂到痴線
啲食蕉亂鳩咁指人排

HT啲龍尾冇指示，上年問個staff都答唔到我排現定排訂

個陣rerun完呢隻係咪rerun 47?

入場拎唔同飛出面已經俾人撚一獲
拎住啲vip飛俾人指去排普通隊
入到去又俾人撚多獲

專登架，等你地以為有現貨慢慢等

今個星期派多轉he啦

個勢似再派新野造勢

即係好大機會ht都冇得排隊正！

會員分日子

部機好正

登記個d應該都係分批上去sb訂

今年仲比HT排長龍?
排成日都未完

實名啦希望 唔係又益炒家

巴打因咩事要+$1100放單？

Umm
根本冇必要整到個盒咁大

又排上年排到腳都軟撚埋

實物啲格仔幾正

有冇人係20樓 影個全身照 homemade ?

‎Hoi Yeung Ko‎ 發帖到 香港hottoys及1/4，1/6figure自由交易專區
8分鐘 ·
放售 hot Toys 1比4 Batman
$2,500

已開沒有啡盒~但"請先留意"~右邊膊頭關節損毀水平升起不能~膊頭只能向前向後活動(留意圖片) 其他可動沒有問題~燈是著的但沒有電當佢唔得~另附送非原廠披肩比原廠更好~只能在西營盤地鐵站交收~ 有意請留言確實~煩請自備購物袋謝謝~

轉帳巴

好想快d睇到開箱片
利申：後期單

啲眼我以為電芯嚟，仲以為侯活咁有良心部機俾燈

拎左cm糧尾

方便儲盒人士姐 我覺得冇咩所謂

整厚個盒咪得
寧願個盒厚啲都想keep返長方形盒

過多幾日到我

揸vip入都可以見唔到龍尾DLLM HT STAFF

HT D隊真係好撚on9 排排下先同你講條隊係入去買現 屌佢老母

Sw算好冇設計
所以我好鍾意ESB40th個盒,又話有更多公布

你班vip同我地班who排下啦

我都係跟著1/4紅藍個地台就比呢隻

homemade同返47企

個pose擺得幾正

咁樣擺有幾高?

拉打Kick Ku

有人fb慢徵2隻無人機

上年動漫食全餐 離場起碼蝕3K以上
上年最爆85都炒車
唔知今年班友會唔會再搶呢

鬼叫全餐先會中咩

我剩係㩒ip im rocket都㩒到啦

全餐好似容易中

有冇ching有訂？
冇諗過hm咁快派 冇訂到

4 6寶

博唔到

自己市價炒價放單=回血 蝕死班炒狗
不過得罪講句呢到好多人都係咁架啦
只不過個班炒家做得太撚明顯有啲又騎劫收二手扮開check先至會追擊佢地

可唔可以派埋mysterio

e隻愈遲愈好啦
有頭機會大好多

遲 但係冇頭

會唔會早成年

哩隻VIP九拆？

好撚正

地台先係重點呀

呢隻布料應該任扭唔嬲
可以整更誇張嘅pose

有人拍開箱片未

好多人都係咁

有 不過係ON男

快啲派到9月1啦

垃圾藍絲廢中不了

9月2

整到成個CD盒(轉自FB)

因為佢係死炒狗囉 自爆傻hi

$2400

我就係以為全餐易中既傻系
焗住玩兩隻1/4gg同Venom pool

有冇得發光，好detail

轉左磁石?

原來係個洞

普通膠機一架

個底啲風扇位唔太掂

都望唔到啦

我會想拎走個套擺出嚟多啲，但個套又可以放係邊

架膠無人機 真係好大部
終於唔係黃豆SIZE

唔知真定假

Drax個body 改再大隻啲就會訂

得1 2有興趣 不過都要睇返實物尤其係mark5唔知配咩色

2099

風扇唔識轉，無燈位 唔掂

定係白衣ep4渣架bike番去搵uncle aunt嗰個look

2099
唔知咩色嘅2099

仲要唔識飛

我一諗到咩配色都係配黑，真係好難覺得會靚

係真唔係呀 我9沖嫁

Drax點解唔掛IW牌頭出

燈都仲可以屌下，但風扇....幫唔到你

連登邏輯好似唔係原價放都係死炒狗

有冇得抆個頭出黎? 換唔換到真人頭

唔知luke會用邊個造型，唔會再出多隻endor啩

真係要睇咗相先知今次4寶隨時可以all pass

痴撚線，講句整得唔好就俾人無限上綱上線

因為屬於endgame條line

500幫你收

應該係

仲要唔識3d投影 垃圾黎

表哥

正常出黑色先啦

對我來講我覺得係低買高賣再囤貨嗰啲人先係

諗諗下 應該你岩
4寶作風

出面會唔會有痴線佬連吉盒都收

呢隻之前荀位好客易成個拉左出黎
rerun都改設計良心侯活
圖借大6仔review

之前呢到有人放Mark 5 比原價貴少少
都好多人留TG

屌唔係掛好心佢出新野啦

大陸閪，唔睇了

咁既話應該淨係會訂drax 諗唔到架bike可以跟邊個look出

咁我應該pass

應該6架啦

紅色囉咁簡單

2099有好多隻色？
唔係好清楚所以問吓

今年乜都唔中 都係一件好事

專心儲錢找數

好似有7隻色 未來戰隊咁嘅feel

好彩對GAME GG無性趣
唔係真係出事

食緊

又Speeder，可以出乜

Bespin 同 padme呢

一樣

唔係又開條大坑
專心玩電影算

Same

其實掛gotg 2 出先好
iw 同endgame佢得雙刀

我純粹係覺得鍾意先會訂
唔係一定一早破產都唔掂

紅藍呢隻出點忍，隻色型到

真有排找

如果我無打算收齊endgame同iw 我應該都會收其中一兩隻gg

其實除左default suit，其他都係base on漫畫，所以某程度上都係正統gg

我eg都唔係隻隻訂
咁多gg都係揀黎訂

game果隻iron gg幾型仔

唔計手上放緊個4張單

都已經9100

個陣唔記得訂Homemade
都未收單就派

可惜啲爪數量唔跟game

咪好，而家咁多原價單

game入面唔係3隻?

即係一定無呢2件野跟

where's CA?

依隻有訂

係咪可以準備放返隻1.0

但1.0 多配件又2件褲？

兩隻都要有呀唔該

兩條褲呀 但係我想要條藍褲襯返GOG2造型

隻yoda似完全沒人訂

Luke未有 本身有興趣
但跟車 哪有位

咁既話可以慳番了 2099就睇佢出成點，第一隻game gg

孩之寶個隻又平又得意過佢 仲要有聲

佢當年個辦
gotg2 概盒永遠都唔會齊 即係

正常應該係3隻 岩個喎

個樣爭d喎

概盒？
我諗新個隻起碼都多個鳩叫頭既 似唔似就唔知 如果出呢隻 其實同1.0計係爭碌炮同條褲

gotg2 個d盒設計幾好
好個打後 iw 同endgame個d
不過今日派概ffh 系列個盒都可以期待下

我9月11號單 唔知要等幾耐呢

Game入邊係四隻

當係真既
請問HT Luke夠未出到爛啦

Game入面招技係跟左電影版姐緊係跟返漫畫版好啦

Starlord個盒跟返個cassette帶個造形好撚正
Drax點都訂架啦 唯有輸少當贏放左隻1.0佢 個陣鳩叫頭個辦都未出 心急齊角衝動左 點知Gamora到依加都未派... 故事又再次教訓大家 玩HT切忌心急

gamora生生性性
唔好改個盒設計就得
都唔望佢頭雕會改

都係
到時拎ca個盾俾佢做地台

放心 HT出植髮 唔會令人失望 一定柒
到時睇下自己救唔救到

gamora個頭雕都唔得啦

我都想有4張找

佢肯出貨 我已經好感激啦

但velocity 仲未見影 希望唔好走數啦

其實好驚佢啲頭髮會變咗黑色

驚乜
我驚我張首日單爛晒都未拎到貨好過

B
Miss me?

各位巴打點睇

應該都係VGM42架喇

淨買speeder就得

Luke真係頂唔順

中後期係咪應該等到復仇者五

兩樣都要啦

yaya why not both

集氣出頭好過啦

我當佢冇架喇，訂果陣都冇話有頭，是但啦

出到爛？都未出哂

已經入晒兩隻唔使揀

我要無人機 我蜘蛛俠唔會用真人頭

兩樣都想入

奇蹟1日36頁

我個利post都一日爆左啦

+1 懷念了

大派貸日

今年動漫節唔知點安排

可以砌便服

係細drone架啦
除非牙活又送小禮物

原來係呢粒

誰偷偷留下負皮
係咪樓豬

大家都係想要路牌同炸彈槌

呢對好玩好多
Homemade部drone已經夠玩

唔同size叫做玩遠近個效果
牙活可唔可以送個玩家開心佢又開心嘅小禮物

點解無人機唔整著燈
明明有曬條件整 就偏偏就唔整

出返個靚仔頭雕大家都開心

Jc話左會了
改gg
改hulk
大家同牙活都開心

Hulk都會

hulk有話改?

笑俠都有改
由唔笑改到笑

就好似50配件包咁

邊度講
有冇醬油

有呀，呢兩隻俾人屌得太犀利

HULK如果真係有靚頭雕嘅話

希望改好d

除左個頭，隻野本身都有心機整

有條友比人老點咗上20樓訂venompool普通版先慘

會場版都咁
普版仲要少個頭

其實end game 咁多隻暫時都唔錯
反而he個頭 大家仲多不滿
但可以換Robin造型
Overall 暫時呢個系列未有伏

豪華版gg我就一直都想要 所以冇乜所謂
但係另外果兩隻望到張單都心痛

個條友真係完全唔做功課既新手嚟
會場版已經冇價冇市，有乜理由重去訂venompool

佢好似仲要係比人呃上去
話訂完同佢收

其實一聽到話要訂venompool已經要警覺下對方係咪玩嘢啦

真係唯有當交學費

硬食自己玩
一係賤放

鷹眼我覺得係衰在個表情
同埋老左dd
可動同物料方面幾好 呢隻風褸料唔怕化灰唔怕溶

今日上20樓
Ipad仲有hulk同Mysterio

仲有hulk?唔係掛

牙活可唔可以送依對小禮物s呀，大家開心

但又奇怪竟然冇副廠出

原來隻Mysterio 仲有
姐係有排先出貨

成千六蚊冇頭雕完全冇興趣訂

仲要慳皮到用UV料
唔用著燈衫

會唔會到佢截定嗰日先話有頭

冇乜可能，有頭雕以哈活性格實宣傳呃多啲訂金

1690仲要再呃真係想*佢
GG本身都叫有d配件
雖然用嚟用去都係嗰啲

抵死啦侯活，隻哭個頭雕咁柒，搵鬼買

facebook homemade suit可取單跌緊價

未必個個想要 之前又出過

岩岩睇翻完來我係難民次日,等我仲on99係到f5個email

收左650

同埋果時重有far from home加持下
btw 樓主有無訂? 9月1 ?

搞到想收張後期單，要多架drones

未可取

無訂 諗緊原唔原價收返張好

收啦大drone

廁所都無得去

睇Netflix睇到盲都未到

尼個係ht猛人黎，同啲staff 好熟
聽聞過年會同成班staff食飯，派大利士
所以永遠ht有好野，佢都會有係面書賣

隻GG仔咁快派貨既?
無人機如何?

女巫呢？

玩玩具都要比班炒狗阻撚住晒

全部1/6都訂就沒人阻到

死亡12小時

如果係2粒黃豆無人機就唔同講法，前面放部homemade大機，後面放2粒細機

等套劇

但係如果有路牌同炸彈就重正

塊牌同炸彈ht唔俾 都一定有人會出

可能ht出個bd版先配盾同炸彈

JC IG 寫咗話 Not Final product

隻隻都係Not Final product

我肯定屌得最勁個個

呢張圖我都唔知放咗幾多次

之前個隻 贏在粒頭雕

隻隻都寫係因為final product隻隻都係大媽手油，會仲衰過佢張圖

希望9月前全派homemade
利申10月單

嘩...哂冷

似係灣仔果間藍店喎

屌那星佢就有成棟
我嗰隻都仲未拎得

今次改左兩樣野開心

腳同眼

幾時有開箱片

眼改返做磁石 正到

有舊又有訂新表示老懷安慰

改呢啲細節位就真係有驚喜啦
好過啲猴活精美小配件多多聲

腳改左啲咩？

腳趾位好似話郁得，岩岩睇番舊版唔郁得

動漫節24/7-27/7
工作關係點都請唔到首日去訂野
唯有次日朝早算

唔係你話邊日就邊日...

今年冇得你排嫁啦

今年玩法係點

頭500個入場抽 唔比排通宵姐
但邊日訂HT應該都係上網登記等派彩

點都要入去俾佢撚狗㗎啦
屌俾佢玩鳩左兩年
今年唔想再入去

以後都唔會再排，假限量，無限出，
到時等現貨仲好，唔洗比人撚成日

到時完咗唔開公開訂就真係撚狗

登記完上20樓訂
人人有bonus part玩

傻豬有錢賺佢點會唔賺

好難講嫁

係佢，經過不時望多好撚多crossbaby 死貨

Hottoys 上上下下百幾個員工上年仲開多間RB, 我唔信侯活唔等錢洗

佢而家d貨量都濫到衰過shf

btw 果次同佢吹左2句 果隻大劣牌avengers 係佢公司出

特價先平幾十蚊，上FB收2000有找

唔知到時47會唔會都有減價單

呢張肯定唔得

覺得會有現

無人食炒就大機會啲
Btw無人幫襯billy仔自己減價
等到佢穿原價先

今日上多轉HOMEMADE

8/9係咪要等到幾時

繼續上wm6啦

我見47嘅單 好多都要加少少錢先有
同埋原價放都比人即秒

1001

999

1000